---
title: 'Taza rota'
date: 2019-01-16T12:47:00.000+01:00
draft: false
tags : [señales, taza, café, romper, stratio]
---

  

La compré razonablemente barata en uno de esos bazares chinos enfrentados. 2€.

  

  

[![](https://4.bp.blogspot.com/-aDf3oaRbMIo/XE7sJdjJ5dI/AAAAAAAAc1s/ymYFBOeW6OIgbPVCqJ1WUkqaNqImie4vgCLcBGAs/s320/unnamed.jpg)](https://4.bp.blogspot.com/-aDf3oaRbMIo/XE7sJdjJ5dI/AAAAAAAAc1s/ymYFBOeW6OIgbPVCqJ1WUkqaNqImie4vgCLcBGAs/s1600/unnamed.jpg)

  

**D.E.P. TAZA  PSEUDOANTIGUO BUZO**

22 de Septiembre 2018 - 9 Enero de 2019 

Colocarla en el lavavajillas era como tocar campanas de cristal.

Tu familia y amigos no te olvidan.